好耐無剪頭髮，想出街剪，會唔會俾連登仔話係剪髮撚？

屋企洗定頭
剩係剪短透薄

巴打近排都剪咗？

自己剪

係
十五分鐘就完
戴口罩佢會同你就住剪

咁就好啦，驚要除罩有咩事俾連登仔鬧係剪髮撚，一陣話我係港豬

仲出街剪髮, 你死你事, 唔好累人

個髮型師都驚囉
點會俾你唔戴口罩

自己剪囉
出街咪自己負擔風險
好小事姐
不過依期就大量潛在病患返黎香港

利申:
男
今年無出去剪過
自己剪左三次

好好奇明明出街食飯嘅風險仲大過出街剪頭髮
點解一個二個話唔好出街剪頭髮但不停同朋友聚會出去食飯飲嘢

去黃店

可能覺得病毒喺空氣度飄而朋友係人形消毒裝置

可能佢地以為酒精可以消毒掛

我兩個幾月無剪過頭髮，覺得好長，但係又想試下流長d ;)